有冇人知今日咩日子？

今日係周梓樂離開我地嘅日子
如果得閒嘅或者放咗工就去悼念啦
希望大家唔好忘記依日

P牌仔推唔到
希望大家記住啲日子

負評係咩料